愈黎愈空虛

之前貪玩 又有d無聊
就去d交友apps度搵人傾計
而家係有好多人同我傾計
但係唔知點解愈同佢地傾計就愈空虛
不竟我最想同人傾計既人始終到係佢....而唔係其他人
有無人同我有同一個感受? Cryyyy

樓主想搵嘅人始於係我

一定係咁啦

feelsbadman

講咁多托咩，自己唔去搵人係到叫春都on99

所以放棄左,亦唔想傾咁多

想搵人咪搵囉

搵左啦但係feel到人地唔想同你傾

慘

睇黎你都係應該入返院

不赦島

繼續搵囉

我都係咁其實

而家好似有d好轉 希望唔好係自己get錯 btw 巴打都要努力呀!!!

想我應你幾時都得